轉台

母親大人個plan 7月底完
想轉4G plan，平時都係玩下whatsapp同睇新聞
轉去sun mobile / hkbn好？？

sun有csl wifi
hkbn有mytv
好難揀

Hkbn都有熱點送
Btw 錯台